[中信圍困] 世澤: "去荷蘭，或者海牙，投訴濫用化武"

自己睇

中信圍困，無限跟進
另外，召集提供中信停車場資料
唔知咩事去呢個post 先

推

告佢老母

支持世柒

pish

我哋要整KOL式video : 警察中信集體謀殺
21號 全港街站播

24HR ［中信集體謀殺］輿論閃電戰！

推撚爆班警犬

告到班黑警食屎!!!!!

你監警會做唔到嘢丫嘛
去荷蘭審

去啦...
夾錢比你坐飛機去

要用盡一切辦法話比全世界聽黑警既惡行